所 羅 門 講 既 一 定 係 真 理 唔 跟 就 係 鬼 !

所羅門：搞人權自由ok

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

收皮啦
我信個一直表態支持香港既美國議員定信你班鬼

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

唔啱聽就係鬼

鬼最鍾意spin去其他風向,針對緊搞集會係鬼變左針對啱唔啱聽

無真相

佢好似唔係議員

你班鬼講咁多托咩 所羅門話咩就話咩啦!
佢唔係大台 不過我地信曬佢!

人地都係比意見姐
cctai 班友當人地大台

班撚樣以為咁就可以轉移視線

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

佢係republic個邊d海外關注個d fd

低質
拉

彭斯：艾東喼阿雪

推

支持樓主

青年新政話要將中環變成加獨旗海

我屌到無氣

。

聽晚見
支持你私了搞手

所羅門話屌樓主老母唔跟就係鬼